公司話想搞個day camp

淡季
有無咩camp好?

點解要答你
問到老馮咁收撚皮啦

加士居道天橋底

可唔可以同上司玩毛毛蟲

去海灘摸蜆 再BBQ 第二日仲有報紙幫你宣傳埋公司